# INF335 - Trabalho 6 - Interação com Banco de Dados

## Integrantes

* Aruã Puertas Costa   - 52.617.003-7 
* Guilherme Kayo Shida - 44.071.445-X

## Objetivo

Esta é a Trabalho 6 da matéria INF335. O trabalho 6 será sobre interação com banco de dados.
